覺唔覺當年許冠傑唱首咁既歌係收左中共錢

我話知你'97 其實駛乜驚到求神又拜佛(大喊十)
已經胃酸過多夾風濕(重有久咳) 成日閉翳實聽吃弗得(重有執笠)
未有耐到'97 起枝筆數 二千零廿八日(駛乜急) 已經預冇法走得甩
(又冇 Short Cut) 移民外國亦系聽糟質 咪匿 屋企速速Call機
Call班知己 睇番出無厘頭攪笑戲 卡拉OK「堆」樽拔蘭地
High High 高聲亂唱再去旺角打機 買份八卦雜誌睇
大姐楣 「及」 邊個整容後揚 威選美 明日懶鬼理 最緊要依家
Happy 話知佢死 我話知你'97 其實香港適應力強未嚇窒(好煉得)
斷估或者到 '97(又變 乜) 繁榮盛世度度有金執 斷估或者到
'97(實刮多筆) 人人暴發 My friend, good luck
(Good luck, good luck, God bless 1997 阿陀侘佛

許冠傑呢條撚樣

呢首歌聽到我好撚火滾

屌你老母 條高山症自己咪移民外國做二等公民

呢首歌完全將九七呢個恐怖來臨講到好好景唔駛驚，痴撚線

一路唱話唔駛驚97, 移民係做二等公民, 另一邊本身已經攞晒綠卡移民, 呢D咪真香港人囉, 食住花生睇人仆街, 仲要出碟串下你地, 自己又有錢賺.

唱撚完走得最快係佢

我與你同坐這條船
無情浪把它猛捲
滿天風雨
視野未能見
亂作一大團
不知怎算
既決意留在這條船
齊齊令它不遭破損
困境挑戰
奮勇地面對
令到這條船
永不翻轉
香港是我心
一顆不變心
實在極不願
移民外國做二等公民
必須抱著信心
把基礎打穩
盡力地做我本份
定能突破戰勝黑暗

呢首先經典

而家香港人係香港係第幾等呢

佢老婆係美國籍洋人

呢條柒頭, 自己聽既係英國音樂, 娶既係鬼妹, 個仔連中文都唔識寫, 個孫廣東話都唔識講

許冠傑咩國人

口裡說不

同而家班建制派一樣囉

講就天下無敵，走就走得最快

一定中英都有份

兩個都唔想亂

其實咁都好

都既成事實
識走嘅走咗

走唔到嘅你幾驚都走唔到
呃住你好過驚住咁過

黑色幽默嚟咋？

當年冇走的人應該是冇能力走。佢啲歌算係安慰。

佢嘅歌詞都係鼓吹逆來順受，符合中共統戰思想。

同學生唔想考試，但走唔甩

唯有自我安慰一番

收錢又未至於，係唱俾你班蟻民聽啫，唔代表佢自己係咁諗

獅子山下都係
奴隸歌

有冇聽過佢大佬當年唔洗坐移民監都唱到楓葉國歌？？？

賣港賊

佢兩個仔最幸福，唔使做嘢就有豪宅、靚車仲娶埋老婆！